它感興趣的是她花在跨越性別障礙上的時間。 花木蘭的歷史，從6世紀的民謠到迪士尼真人電影 
 一小部分人拒絕承認自己是非二元性的。 在美國，超過70%的搜索引擎工程師是男性，他們比女性同事賺得多 
 每個像素接收二進制1或0，這取決於它是否包含圖像的一部分。 機器中的偏見-第89期:黑暗的一面|Sidney Perkowitz | 2020年8月19日|鸚鵡鸚鵡 
 她發現自己不得不僅僅依靠從自己的社會中瞭解到的女性和男性的二元分類來解釋一個完全不同的社會世界。 性別是由你創造的-第88期:愛與性查爾斯·金| 2020年8月5日|鸚鵡鸚鵡 
 他們使用的不是用0和1表示信息的傳統二進制代碼，而是量子比特。 對量子防加密的探索剛剛取得了飛躍，Patrick O'Neill, 2020年8月3日，MIT技術評論 
 有很多對非性別二元人感興趣的人給出了積極的反饋。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 而且，反對同性婚姻是很困難的，因為已經出現了這麼多違背二元性的結合。 中間性與上帝千古流傳|坎迪達·莫斯| 2014年11月9日 
 這反過來又強化了上帝賦予二元的宗教觀念。 中間性與上帝千古流傳|坎迪達·莫斯| 2014年11月9日 
 她就像一種測謊儀，但通過優雅的敘述而不是二進制測試進行。 神奇女俠的創造故事比你能想象的更狂野|湯姆·阿諾德·福斯特| 2014年11月3日|每日野獸 
 一些天文證據表明，這些天體曾經是雙星:兩顆恆星在相互的軌道上運行。 宇宙中最奇怪的物體馬修·r·弗朗西斯| 2014年5月18日|每日野獸 
 在這一原則基礎上建立了植物學和動物學令人欽佩的二元命名法。 邏輯系統:推理與歸納|約翰·斯圖亞特·密爾 
 複合發動機的兩個汽缸和二元發動機中注意到的重複就說明了這一點。 蒸汽機的發展史|羅伯特·h·瑟斯頓 
 家族系統是太陽系和雙星系統的結合。 新氣氛|蓋爾·漢密爾頓 
 雙星或多星，數量非常多。 氣候變化埃爾斯沃思亨廷頓 
 奏鳴曲式，後面會講到，是由舊的二進位式演變而來的。 鋼琴奏鳴曲| 夏德羅克